天蠍座

男朋友係天蠍座 好要面 每次嘈交都係我氹番佢 鍾意粒聲唔出就唔見人冷暴力 試過有一次分手 後尾睇返佢手機見到佢當時對我講咗一啲好傷害嘅說話轉個頭cap圖俾佢朋友睇問佢係咪好犀利 之後喺度嫌三嫌四 同佢一齊返之後每次搵佢但佢都會諗返起佢同佢朋友講嘅說話 個心都好痛 可以點算

天蠍座好記仇，利申天蠍座

仲好鍾意冷暴力

既然你信星座，點解唔走去問占卜師而要上黎連登?

天蠍座的人報復心很強，而且又稍膽小，故對保護自己特別敏感。個性強烈衝動。從無害人之心，但是人若負我，則會反擊報復對方，採取適當的回應手段。對精神和物質的要求很高，同時也付出相當的努力，奮戢不懈，對愛恨的反應，十分強烈。
exact7ly

其實好想同佢好好地行落去 但係佢就好似對我冇咩感受咁 有冇我都得 唔知應該點算

我覺得睇人嘅 利申 天蠍女

我個Ex同你條仔一模一樣 永遠都估唔到佢下一秒會嬲咩 得佢吊9人但冇人可以話番佢轉頭
利申分手會更開心 成個人好似自由晒咁

前一個鐘分咗手啦 已經keep左一個月冷暴力 而家呢一刻放鬆曬

真係心諗*佢老母 成個女人咁 永遠得佢鬧人 我哋話幾句都喺度閪 永遠要我氹佢 俾埋落台階佢都繼續覺得係我有問題 到分手嗰刻都唔肯講一句嘢

絲打妳行動力好強呀，恭喜妳脫離苦海

咁佢都好自我中心下 成個弟弟咁
（以前遇過一個男仔朋友係伊種性格 忍左幾年就頂唔順絕左交 想像唔到交往既話可以煩膠到咩程度）

我清楚無論我繼續再對佢幾好佢都唔會珍惜淨係攞嚟當笑話咁樣 祝佢以後遇到嘅都係臭雞